爭取民意、國際支持，唔好進攻、還擊

睇埋下面先

你地睇完有乜感覺？我嬲到喊

而家黑警棍棍打頭、槍槍瞄頭，明顯係想殺抗爭者。
唔止抗爭者，連其他路過嘅市民、記者都唔放過！

警黑勾結，連法官都係佢地嘅人。跟和平嘅途徑根本咩都做唔到，只會捱打、捱子彈、捱黑獄！
所謂嘅國際社會只會講兩句同情下你，唔會出兵幫你，因為佢地仲要同中國做生意發大財！

如果你仍然堅信要保持被動捱打唔進攻，唔緊要，唔該請你先去最前擋一粒海綿彈先再思考！

我地要嘅係贏呀！唔係白白流血！
輸左嘅話會大規模清算、香港變成64後嘅大陸！

連為大家犧牲、堅信大家會贏會救佢地出嚟嘅嘅義士都會永遠不見天日，甚至被送中做李旺陽2.0！！！

醒下啦，民意撚

學術討論:市民有無得告政府?

👆🏻👆🏻👆🏻👆🏻要政府同黑警負責

今次真槍實彈指嚇途人

冇一個蘑菇

［討論］全民勇武，制服警犬有冇得諗？

以武制暴

得把口扮好人，實際打市民

黑警冇底線，抗爭者如果仲死攬條底線只會慘敗，令義士死士白白犧牲

呀伯都噴